我間公司真係痴撚線

話說我公司最近轉左員工守則

本身間公司已經唔撚俾講野 仲要改守則 一年唔遲到先送果一日大假真係狗也不屌
不過作為社畜都要繼續做 係窮呀屌你個閪
有人想知我再講 勿相認

得7日大假仲做

點撚解d咁既工仲有人番

我自己本身就唔止7日既 不過其他人就唔知啦

係窮呀

咩工種

做LUXURY野既批發 主要做鬼佬生意

請得到新人咩
我係 fg 睬你都傻

請到都冇撚用 個主管專搞鳩啲新人 一年走幾個
仲要係其中一個老細既老婆

遲早收檔
轉定工都得

上年唔係有討論 勞工法例 唔比扣有薪假期? 扣人工都要符合比例

最慘我呢行轉公司都算係大忌黎
轉行又要重頭黎過

多謝你寶貴既資訊 可以去嘈佢

透露公司機密

員工守則咋咼
攞去印再派俾佐敦既居民都得咼

透露下公司頭一個字

我都仲未計打風個安排 你老母三點半前落波都仲要返 仆街我放六點半

傻啦

咩係機密龍門任公司搬
好多公司都當內部通告係機密架

咁既工都有人做

我就係其中一個社畜

原來月薪工冇得扣人工

話人痴線
你又繼續做
你就繼續比人剝削
去做保安好撚過

咁你慢慢做狗
又要屌又要做 on撚9咪你呢d
我代你公司多謝你

又要屌 又要做 傻系

咁你又做？社咩畜？傻閪就傻閪啦！

又要屌閪工但繼續做

7日大假
港資 ?

做爛市咪樓主呢煩撚屌

類

咁既痴線工都有人做

第一年重要al都冇，閪到
真係計到盡啱啱唔犯法就算

呢D工真係咁都有人做，真心CLS
一個正常人，有手有腳會搵唔到工咩

見到6日工已經唔打算睇落去

第一張圖2，3好似犯法喎

做到最盡先14日 一入職都15日啦

有薪假期唔係佢話扣就扣

你唔跳出去, 點知出面咩環境?
咁樣既工作環境, 真係唔會有心機做野,
係咪人工好高? 如果唔係, 我係你, 我好早閃左啦

今時今日仲有呢D閪工而仲有人做

返工唔比玩電話真係好on9

一句講晒 幾錢人工

港資？ 咁垃圾都做，樓主咩學歷

你話你係fg想做夠一年刷經驗都情有可原
唔係嘅話你留係間垃圾公司又係一個願打一個願捱

純粹睇員工守則 問題真係唔大
全年無遲到 多一日假
出面公司 好多都無呢樣野

不過遲到扣AL 真係閪左D

至於公司內部工作文化
同埋得7日AL

你頂到咪頂囉

好癲..我公司過左試用就有11日了 唔洗等夠1年

一句講晒 幾錢人工
係高人工我唔介意呢d閪policy

遲到一分鐘呢d 毫無走棧位 真係好狗

比個10分鐘buffer 人 好似殺左佢咁 頭半粒鐘都唔會此真做野嫁喇

b.t.w. 好pay咪做住搵工

食飯都要打卡快撚啲辭職

七日AL呢d垃圾工都有人做

痴撚線仲慘過坐監，早走早著

一係就咪撚做
做就唔好屌
咁同屌自己有咩分別呀on9仔
窮就做啦，又話乜又話7
香港地大把大份工西過你
好撚似你又要做又要屌

肯定係細公司

支持你公司
一個好既HR當然要幫公司搵到盡

又要做又要屌
其實你都係間接助長緊間公司剝削人

岩啊，遊戲規則寫得好清楚，公司又無水你，你係接受既咪做囉，唔高與咪走囉，有手有腳我唔信行頭窄到你搵唔到份更加好既工

遲到扣假應該係犯法

佢自己知自己事
知道自己無料到

仲嚴撚過中學

3點半落波 2小時內返工
認真問 有冇人係依d公司做過？
實際運作係點
真係會有人返？
講真我住大西北返港島我一定唔會返

第一年先得7日AL 每年加一日 最多先得14日
搵鬼做

唔返咪當你擴工

一係好人d公司當比人拎全日al

政府工如果放工17：33
天文台 15：30落波

都係一樣要返工

問題
星期六8號波 1030前取消應否上班

你間公司hr hea 撚到
copy and paste 都唔改

又要講又要唔開名
咁你返屋企對住廁所塊鏡講咪得囉
關連登撚事咩

溫馨提示:
記得準時返工，開工唔好玩電話

都2019年...呢啲垃圾工都仲有人做...係咪痴線架

比法定假期你放講到好似恩賜咁

我以前公司就13前
唔返就當半日al
咁樣都好合理
不過相信90%公司都好似你講咁
唔係邊得黎仲打緊風都大把人冒風雨逼車

有薪假扣得㗎咩

份文件無打cofidential，口同鼻拗

所以依加天文台落波都就住就住

不過點都係比人屌 差在人多定人少

第一年跟勞工法 基本上係無有薪假

但第一張圖第2 3點
好似係適用於全部員工喎

港資細公司?